2017 new ipad 用家交㳘區(3)

連尼住做得好！！（其實係HKG＋做得好）
iPad 巴打革命成功 繼續測試

打直的話左上角有個［［口］］掣，禁左就永遠Split

Nplayer真係幾好用

直頭無得輸

係屋企Wi-Fi Share電腦D 片，部iPad給左無限GB
又有PIP

巴打們講既野。free version 都有？

點樣set架？

Home Share 或者 Router Share。。。。Google慢慢學
買個有得Share既Router最易

LM

究竟買唔買care好

成日拎出街就買Lo
iPad無啦啦好難壞

唔知邊度有ipad 1 d 特價正keyboard 買呢

32 夠唔夠用 第一次買iPad 但用緊iPhone 唔知兩者對gb 需求既分別

買左個100蚊嘅藍牙keyboard

魔閃貼既時候入左塵
貼得好實
有冇方法掀番起除塵？
試過膠紙完全冇效

同埋啲氣泡係咪識自己走架？

咩app 可以填呢d pdf form

買左128gb太空灰 用緊黎留名

我覺得iPhone 同iPad 最大嘅分別係
你會拎前者拍片影相同WhatsApp,食好多位
但你唔會拎後者咁做
個人黎講iPhone啲位係會唔覺唔覺用哂
iPad如果唔特登入歌／片打爆佢，黎黎去去都係咁

不過我覺得iPad長壽過iPhone（唔會成日換
買128預備捱多幾年冇死

我部32表示幾充裕
仲有大概18GB左右
有0.5GB Apple Music offline歌
另外再有幾集劇

大家有冇加600蚊買保養

唔需要

啱啱部機FREEZE咗畫面
我開機制+音量較細 boot機
之後一直畫面都係LOADING
點較
itunes 未connect 過, 佢要我係部IPAD度唔知點先可以CONNECT到
但係而家都冇畫面

power 加home 長㩒

叉電真係叉得好慢

得左, thanks

呢部ipad個喇叭有冇大聲番 用緊ipad3好細聲

同mini2比大聲左好多

咁都boot到機既咩？

你地打直MODE 果陣LIHKG 有無BUG？

個SPLIT VIEW 有時禁禁下會邊左白色。。。。

有，突然d字唔見曬，要重新打過

acrobat

唔係要簽名嘅咩?

快D 去加粒星報告下啦

Documents 5 - File manager, PDF reader and browser by Readdle Inc.

PDF Expert - Edit, annotate and sign PDF documents by Readdle Inc.

用acrobat 搞掂左有埋簽名仲要free
thanks

Lihkg bug
報告會否被bam?

想知大家部pad買返黎有咩用途?

我個人見佢而家3千零蚊有128gb，真係好似好抵玩。

但我自己如果買左又應該唔會帶出街，都係放屋企多，但係屋企我都係用電腦為主，其他野又有部電話幫手，所以買黎好似無咩用咁，我而家就係差個爆點就去買，但又諗唔到。。。

Split View同HKG+一模一樣

新post報到先

如果你用iPhone時覺得有啲app太細mon唔好玩／用
可以考慮iPad

屋企用ipad多

有閒錢就買, 無就算
用慣電腦既會覺得ipad兩頭唔到岸

係
雖然話抵買
但都唔好為買而買

抄個樣就一樣
但LIHKG有Bug，Hkg＋完美

iPad 打直Split View 個Bug好嚴重呀。。。。
禁幾次就變左乜都無

去廁所 AV

IPad冇防水

豐澤係咪都有？

Air 2用家一揸新ipad上手覺得勁厚

有無人IPAD有裝WHATSAPP 類似WEB版咁 但輸入文字果到比個廣告擋住左..

yes 搞到無用套裸跑

新買笫－次要差幾内?

2017年啦

有冇d咩必裝嘅apps/games推介下.

祼跑再加Apple Care
爆moon $2000蚊，有Care 348

爆 moon 2000 不如買過部新啦

堅on9 問題

你答佢叉12個鐘可能佢個心會舒服啲

btw
我自己就第一次就叉到100%之後再叉多半個鐘，但純粹係睇吓粒電有冇問題。

你理解能力係咪出現問題，定係未訓醒

佢應該係話爆moon(冇care)不如加幾百買過部新

支Apple筆，係咪真係好似廣告咁，寫得咁自然流暢？

社科學生表示淨係打下文同整下ppt
跟本唔洗用到notebook
所以買新ipad 加個藍芽keyboard
又唔洗下下print 文件
又可以down app玩
如果唔係攞嚟玩嘅 跟本唔洗ipad啦

好彩有人睇得明

所以佢咪話買左care就可以348

我都係去apple出
點解咁多人搵豐澤

Pip?

睇多幾睇，先發現個mon分別好似好大咁，
見好多人講ipad 5個mon係非貼合，缺點就係可能會入塵等等，我想問而家iphone用ge係全貼合定非貼合呢?屋企有部4s，覺得都ok，5s,6s都玩過下，都ok的。如果差唔多就可接受

利申，未有過ipad，iphone

其實唔特登比較係冇咩問題
入唔入塵都係講彩數
我2部air都冇入塵問題

iPhone好似由4s開始已經係全貼合
所以iPad個mon真係要落場望下先知啱唔啱心水

貪credit card優惠或者百佳積分掛

我係 air 2 轉 新 ipad，唔係特登去睇跟本冇咩分別

渣打卡有回贈

食信用卡優惠緊係去apple store

得閒去摸一摸真機先，覺得ok的話就去馬了。

想問埋你地個pad會唔會用玻璃膜? 非貼合的用玻璃膜會唔會好難睇?變得好厚?

厚係其次
最重要係iPad 咁大部仲用玻璃貼會好重

其實重量又唔會係我考慮范圍內，都係屋企用，根據我之前電話唔用膜ge經驗，放低一排唔用個mon就會變到好油，所以先會有咁ge疑問。
定係用膠膜就ok?

張玻璃貼有幾重

32gb咁搶手既

我feel到個重量架

咪又係膠

我用膠貼
反正胃信買果時會送
仲幫我貼埋

除左粒u 基本上air 2係屌打2017 ipad
mon 又靚d 又輕d薄d

粒電呢

同埋 speaker 唔會震

我有air2 但新呢部完全吸引唔到我
我自己重度使用 一日都用唔曬d電
喇叭震呢個問題 我用左個cover 之後已經唔太明顯

我開頭都係咁諗，不過當我知道 air 2 trade 到 2200 之後我就加幾舊換咗新 ipad, 當係買多一年保養咁囉

有無ching識用外置鍵盤換行，平時用windows禁個enter就換行，但唔識用外置鍵盤換

淘左呢隻case

我打word都係enter喎

用左膠貼/玻璃膜會唔會冇咁反光 有冇必要買?

你地用藍牙鍵盤打字會唔會delay
唔知係咪我個cheap鍵盤問題
有時無反應

官網買左 等送

今日買左 開箱發現個機殻有個位凹左
Ifc 士多買
有冇得換

冇即場開箱
而家即場發現先會換俾你

咁點算 有買care
用到咁上下去換？

人為損壞
不了

我想問黎緊係咪會出新既pro

大家一家要即場開黎check
宜家打算放fever 再買過部

有冇好嘅動漫app推介

宜家tb 計返hkd同運費 同街價差唔多

話說之前果個藍芽鍵盤淘寶都係$170

今日黃金見賣到$270

記得退番Apple care, 有得退

No delay

有冇好用嘅whatsapp介紹

Taobao 選擇多d

買左第一條Link 個個 送埋貼
但係磁力唔夠勁 支架係廢既

咁我個個可能係第二間出 ... 唔係呢條link 個個

Air1/2 個smart cover係咪可以照用返？

有冇咩app 非裝不可？

點解係ipad到用whatsapp會冇得聽錄音

Ok

宜家街鋪有軟case未

屌老母 個螢幕入塵 屌 返屋企用燈照先睇到

屋企有電腦出街唔會帶
唔知買嚟做乜
不過買左返去擺

我都想咁做, 仲諗緊, 等閒走去睇下實機就決定。
你買左32定128?

係咪有巴打話$100荃灣南豐有藍芽keyboard買？間舖大約係邊？

32 如果結果真係無用都蝕少幾百
最重要係我諗唔到裝咩裝到幾十gb
部機絕對淨係拿嚟擺片 但擺完都未必睇
不過見巴打po佢連登好似幾靚
到時係屋企用佢上連登

有iPad嘅話你會發覺用少咗電腦，淨係睇網頁嘅時候一部iPad已經滿足到你嘅要求，當然一啲複雜嘅工作仍然需要電腦

iPad用黎light browsing真係好唔錯
特別係臨訓前喺床上想上多陣網先訓就最正

同樣用途

ipad 比iphone 多好多位用

你地叉電個陣火牛熱唔熱

火牛唔熱先有問題囉

熱過ipad mini 好多

test

依家係咪都有現貨?

點樣block YouTube ad
Download Adblock 都仲有嘅

都話用第二個APP Lo

New iPad 裝chrome , 同步唔到bookmark! 有冇巴打出現哩個問題？但iPhone 同iPad mini又無事。

Apm有

核電到一個點

睇十一個鐘片仲有咁多電咁誇？

睇美劇有咩app

人人美劇

that's last 7 days stat

想mini4換。

衛信trade到幾錢？

64G gold

想問下如果我有部iphone, 入面有好多相, wechat有好多影片同相,

可唔可以將佢過落部ipad到? 兩部機一定要相同appleid?如果唔同又可以嗎?

人人好姪

可以試下activate既時候將iPad 回復iPhone 備份
Apple ID要一樣,但完成之後可以改

個人推論

將wechat既相down哂落黎之後買iCloud backup再同步

買咗之前巴打推介嘅淘寶keyboard套
打字確係好方便
但問題係平時我都係light browsing多
而家就咁平板咁用時反而唔係好方便

諗緊好唔好都係淘返個淨嘅smart cover好

早2個星期灰64最高trade到$2200
睇你有冇花

有咩睇戲APP好用?
千尋, PPS都冇美片

Ios 好少睇戲app
我都係電腦down 入落ipad

一陣拎去trade。冇花，希望有現貨。

想換大d黎睇note上堂，依家好少打機。

其實google你想睇果套，再打線上看，但有機會睇到。
但想好似以前冇王管唔洗錢又多又齊又快，冇呢支歌仔唱。

睇戲多數用電腦down再插大電視。

同樣問題

有時拎住睇片真係好惡搞

但又唔想除黎除去

我慘過你 AOS訂 有個位刮花左 準備星期一同佢嘈

買個vpn
即刻多好多嘢睇

Dailymotion都好多戲睇～

部機入左一粒塵毛 仲有幾日過14日 可唔可以拎返去換過部新機

事實上唔影響效能嘅野都唔會俾你換機

前日部iPhone 先換左螢幕，肉眼睇唔到，用燈照 又係有粒塵

點解呢排咁多呢d事

有無考慮過放個套出黎

無，因為都有用

利申：用緊個套覆你

去到點知得番金色。

唉，過幾日再黎。

今日買左黑色32 痴左閃魔 好正！

岩岩入左銀128 無貼
有咩介紹

咁一係你俾淘果條link黎啦

ipad pro9.7蓝牙键盘保护套苹果新款ipad超薄键盘air2皮套ipad6/5

呢度之前有巴打推介嘅

真喺用得好爽

但係唔用keyboard 時， 又覺得好阻掟

同感
會唔會有一隻冇個底？

反而想搵 有冇case 係可以拆個keyboard 落黎？

有無巴打知又一城，新IPAD有無灰色128gb?

磁石個隻？

買呢隻再加

呢個底殼

有無巴打升左10.3.1，係咪同10.3一樣 食唔食電

其實都差在啦

同埋iPad 核電

邊方面差左

諗緊買ipad 32gb 定 ipad mini4 128gb
會帶出街所以要輕便為主
但係32gb都好夠我用 無必要買貴d既128
但mini 4無曬32gb既貨鳥

打漏咗隻字

一定係ipad

講真，如果Ipad Mini4有32GB我就會揀佢，New iPad真係好撚重

想問下有冇推介邊隻淘寶磁能線for iPad 用呀？

Ipad 終於到手

同Ipad pro 比 就咁睇落都冇乜分別

Ipad 2017效能打機已經好順 Ipad pro 反而用唔盡

一般用家 new ipad 真係最抵屌

出街一定係iPad mini

拎左機去比藍精靈睇部入左塵既iPad,
話Apple 係唔可以退貨換貨 叫我book天才吧睇下點

買嗰時唔係一早講咗咩？
講到明出咗鋪就無得換

點入片落IPAD?

下次買 真係拎燈照

我唔online 買就係見到好多機入塵，我自己都開左佢兩部先收貨走人

開個下肉眼睇唔到

我打機睇片4-5個鐘就已經得番20%

講漏左 關唔關我用電腦usb叉電事? 因為0.5a

用電腦要叉到幾時？

臨訓叉 第朝又100%

J撚到出血

重咗

有無中文小說app推介
岩師奶睇個d 屋企人要睇

個熊貓直播係差電前用
即係我打左個半鐘左右game
就得番70%
唔知關唔關我用電腦usb叉電事

大陸 apps ?

yes, 但100%後無用過

大陸 apps 有後門 試 Del 再睇用電情況

double home force close左都有?
咁恐怖

NPLAYER 你地買PLUS定點？

買左plus

呢個app絕對抵買 字幕都可以搵埋

duet display係咪最好用既extra mon軟件?
我見佢今日50% off

準備買。岩岩換左。

番到屋先發現有粒塵，好彩係touch id隔壁

最好就唔知,但算係幾易用同好用

有無巴打知道 有無d係插到落ipad用既有線喇叭賣？因為唔想又要幫喇叭差電

有咩app 煲劇睇戲最好
想比屋企人用

Netflix

32gb真係夠用？實際都唔知有無廿gb
又唔出64gb，真係好苦惱

我就夠。仲有18g淨。唔放戲

唔洗諗 直接買128gb
如果佢仲維持返16gb,64gb 都會揀64gb 果部

可以參考吓

Iphone用緊128gb
Ipad 32gb 足夠有餘

啱啱買左部，但連唔到itunes 點攪好？
iphone7plus正常連到

iTunes using latest version?

各位brother買咩色多 幾多gb
諗緊咩色32gb 好or 128

戒左itunes 去啦

Yes, 攪咗好耐終於攪掂, 電腦有另外兩部舊ipad backup, del咗最舊嗰個就連到了

垃圾 itunes

【苹果2017新款ipad air2保护套9.7寸pro全包边mini423皮套56平板壳】，点击链接再选择浏览器打开

買咗尼款麻麻地
有冇其它推介？

有咩唔好？

前面個塊好重同厚
橫企方向同smartcover唔同(有D app轉唔到)
Mon包邊太貼,拉唔到app過其它page

巴打張床單同我一樣

Ipad 同 Ipad pro個case 係咪唔同？

有部ipad pro 9.7 rose gold 32gb wifi 二手
有冇巴打有興趣？
Tg: wing1119

mini2 換唔換好

無知一問，2017 iPad開機畫面係白底黑蘋果定係黑底白蘋果？

跟你機顏色

仲以為上左iOS10全部統一黑底白蘋
BTW 用緊iPhone 7 Plus 10.3.1啞黑

想出ipad 有冇巴打試過打3國無雙斬會吾會lad機

打咗8關暫時都冇

真係好反光下
唔知係咪光線太勁

換左，冇後悔

吾你老母

支唔支援ac3

支援 DTS 都播到

買左唔會後悔

新ipad唔係air2隻全貼合mon
入塵既情況點
有冇買左既巴打講下會唔會入塵 個mon靚唔靚之類

上面講晒，慢慢追

iPad 2017又話核電
半日就無哂 利申打白貓

用黎打機仲想點

我用左十粒鐘 待機左十日仲有20%電剩 係咪你問題

白貓當然食

電其實唔算差啦

打機同睇波係咪食電食得好快?
我得4-5hr就得10%

唔好set最光
set 5-6成可以捱多2-3個鐘

點解dbrand到而家仲未出new ipad skin

我試下先
anyway用0.5a 同2a充電 同用既時間有無關係?

想問用new pad黎睇auto cad夠唔夠做
洗唔洗買pro

睇就一定ok
畫就唔好啦

唔洗畫，但要度下dimension， zoom大細咁，會唔會好lag？

new ipad 2017 有無震機？

咁就完全冇問題，不過開個dwg嗰時會load一陣，但又未至於load好耐，pro load嘅時間唔會差好遠，總結買得過

沒有

未用夠一個月就燒左底板

試過冇啦啦冇聲，要重開機

買mini4好定newipad 好
感覺呢部新pad只係過渡

New ipad 啦 mini4得a8

整幾錢?

sorry 自膠

有無d咩kill time用既遊戲app，坐長途機好悶
上次坐果陣係到自己同ai捉左2個幾鐘5子棋

Cut the Rope: Magic by ZeptoLab UK Limited

大家覺得個mon點同air2差好遠?
聽日買

連續出現。一個月都冇。

下星期拎去整，唉

Plus 同free差d乜

今日終於得閒路過去摸下部新ipad,
佢show左ipad pro9.7 同新ipad出黎, 個牌係咪寫, 唔記得望埋背面個型號,
但兩部拍埋一齊我真係望唔出個mon有咩分別, 我網上見條片可以睇到個gap位, 但我肉眼真係睇唔出, 摸上手比想像中細部, 如無意外就會入手了。128g銀。聽日再去望真d先。

我見大陸哥邊都有唔少人話會無端端無聲,要重開機先得, 連登呢到好似都有人講,多唔多人係咪呢?

其實我主要想問下大家用咩套,玻璃膜就會買閃魔,
套好似之前有人推xsohso, 亿色TB都有唔少, 呢隻就花款比較多
我想淘晒個膜同套先去買, 大家請出手推薦

我睇左好耐 都無人提過會買MOMAX 啲套
我由IPAD MINI 就開始用佢 好好用喎
新IPAD 個套我買都係HKD148 的確唔算平 但美觀實用
俾個網大家參考下

啱啱買左 new ipad 32gb

有冇人收我ipad mini 2 16 gb
利申 冇花冇爛 前後有貼

背面係軟硅膠定硬質地?

咁黑

背面係硬

新ipad cpu 夠玩幾年

想問如果有好多個folder想入相落iPad做電子相架依家用咩方法最好？
好耐以前用itool 依家有無新方便D既方法？

Taobao $30?

香港邊到有，趕住用

今日買左，但岩岩電筒照到mon入面有粒塵。如果攞去整佢會換過部全新定翻新機?

上星期買咗 淘寶$30 一藍一綠

我覺得分別在於個摺位個耐久度 ，上一個用左三年幾都可以繼續用，加上山寨野可免則免。

我係觀塘廣場二樓買嘅。

新ipad相鏡鏡頭其實用左邊部iphone既鏡頭

有冇得吸iphone個save落ipad

800萬像應該就係iPhone 6嗰個鏡頭

琴晚同娘親講weekend唔返黎，然後岩岩收工買左部iPad準備surprise佢

唔換比你

過後無艇搭定係當場有得換?

有冇巴打知道邊到有得恆生信用卡做分期
學生哥冇咁多錢一炮過俾

連鎖電器舖
或者收手續費自己打上card center做

iPad. 有咩剪片app好用

以前 試過係換番新機

即場拆見到就開全新畀你
過後就換翻新機

大鋪apple產品唔會有分期付款

打到card center

有，豐澤但要加5%
不過去士多用學生價
再打上去card centre做分期
應該都係目前為止最好嘅做法

不過原來恒生垃圾到最少要3000
我用星展明明1000都得架喎

分期遲早都要比
重要比埋息
無錢返pt full pay啦

第一次用到冇電試到部機續航力

用iPhone充電器充滿嘅電係咪會快啲用完
感覺好似有分別

有個全新粉紅apple iPad cover，想換色，有無巴絲有興趣

Iphone 個火牛得5w 差ipad差好慢wo

夠屌打dc仔

間房少插蘇
充完電話就咁充pad
懶得換

上星期係蘇寧買先做分期，18個月
正價

thanks bro
立馬狗沖

蘇寧，我都係果度做分期，免息

中銀卡有冇？

再提供一個
有aeon卡直接去佢個網買
24個月分期
直接去DG拎

屋企間房有個拖版，4個有3個都係叉 產品
兩個iPhone 牛，1個iPad牛
不過充充充，充你老母咩

Sor 慣咗講叉寫充
咁用ipad嗰10w叉iPhone會唔會好快壞？

部mini 2用左2/3年終於

係咪是但一間都得，巴打係邊間買！？

都想知會唔會有影響
利申：用ipad隻牛叉iphone同ipad

佢講得出黎應該得排比掛
另外我用iPad 上連登別有一番風味 係打字辛苦啲 不過Pro 9.7都幾食電下

呢排心郁郁想買ipad，wifi+cellular
同買張上網卡睇劇/波
考慮緊pro，同32/128

有性趣
TG:

我覺得iPad 個虛擬鍵盤應該要做多一個縮細版
闊過電話少少
平放打字嘅時候隻手指唔洗喺個mon上咁大幅郁黎郁去

想係日本買ipad pro, 計返平6舊水

請問有無咩要注意？

士多walk-in買唔買到ipadmini4?

黎緊會唔會有新mini?諗緊買新ipad定mini4好

影相會有聲

2千幾蚊日本都平600?

pro喎

iPad 有約何拎黎影相

有冇人知突然冇聲問題係味冇得解決

係日本買左部iphone 7 都係冇聲

岩岩買左部new iPad
想問下邊隻芒貼最順滑？
用黎玩音樂game

有無巴打有興趣？

Ipad 個keyboard 兩指拉開就可以分開佢

閃魔唔洗講

個電量唔識跌既？同埋無show到獨立app用幾多電 是味有問題 我玩左陣monhunt無理由無扣過電

真正核電

我係咪買左部永動機?

真係好襟用
比著之前部mini 放一個禮拜已經自動熄機

mini2 trade得$650

邊度? trade返俾apple?

我trade 到$1200 wor

邊度trade?到1200

mini2有1200

你小明我又小明 點解

btw 你幾gb呀 我16wifi呀

誠哥個間 apple我上網睇都係一樣

我係肥花賣，都係16 wifi

ipad air爆左mon,有無巴打有維修舖頭推介

咁都叫trade咩

我想問有冇人部機有時會冇聲
要重開先有聲

琴日又一城入手128gb

有無人部pad同iPhone 唔同步
搞極都搞唔掂 信息 wifi果啲都唔掂
利申 iCloud 同步左 鑰匙圈已開

知唔知出面pro9.7 rose gold 128gb wifi收幾錢

係日本買ipad 個差電器番香港用唔用到

apple 100去99%係好耐的

New Ipad 咁快得翻96%

我6s plus用nplayer 電倒水到20分鐘40%-》12% ipad會唔會？

賣幾錢？有性趣

ipad核電

想要部 ipad 32G Wi-Fi版

有沒人賣？

tg：BBbosy

有邊隻計數機app好用

自己換返個3腳插就ok

有冇人
玩完唔岩玩 想放
32gb wifi

Tg: teatea0901

有嘢想問下各位，我準備入手new ipad，但係網上行續約送咗張電話卡連4g，如果我買cellular版用唔用到架？

前日訂2428$已送到

32gb夠用？

有冇人知Logitech個slim folio幾時出

用左30mins
待機21h
仲係100%
痴線

ipad待機其實唔用得多電

應該用到

其實32GB 夠唔夠用？

如果唔會長期擺影片我覺得夠

大家用咩case

想問下個Mon用落係咪真係太差

DG 128GB減$250,好過上網買學生價

用落唔覺同air2有咩大分别啵

利申：同阿媽部air2比較過

第一部iPad/未用過Air2
其實可以唔理

你地部new ipad有冇漏光問題
雖然唔太明顯,夜晚熄晒燈睇小說會見到
買唔夠14日去唔去換好

漏光好正常

唔係一個位,係四個角位都有漏,算唔算嚴重

ios 11

剛升11 全部功能support

洗唔洗back up????

有無大佬比較下邊部抵買?
9.7pro落左架，但佢有無減價呢?

128新ipad同64 10.5ipad,差千七蚊，又值唔值得上呢?

千七差太遠喇
落鋪頭睇下有冇平9.7執仲好

Back曬

係唔係全部32bit apps都收皮開唔到?
我有iPad5不過心陏緊部10.5 pro，不過如果行iOS11無閹functions就可以慳番舊錢去買iMac

drag drop都有？

ipad pro 10.5 係咪冇得免費用Microsoft office？

想知Drag and drop support 2017 new iPad?

有無唔用mon貼既巴打
岩岩今日出左機, 順便買埋smart cover, 但係未貼mon貼
唔知貼唔貼埋好

有無少少lag

No lag

有

我用新ipad

特登入黎講句痴撚線
二千五仲要有得玩埋ios 11
on99

岩機啱啱出唔通唔poet 咩

比我揀可能買新pad pad

部pro 9.7 機身花左 個殼其實有無得換？

邊台新pad pad ???

媽呀~睇左成晚~好難揀呀~

一陣諗住買兩部，同女朋友一人一部，邊到買至抵至平，求指教

睇Mon size需要
同埋budget限制
12.9貴10.5 $1100淨係得個mon大小有分別

好想知pro10.5 ram有幾多

睇黎我應該都係入返新ipad 128算了，始終個價錢擺左係度，係唔知有幾多年命仔玩

有無人用iPad有時會上百度百科？

佢手機會自動去手機版，但iPad會去左電腦版，搞到D 字好細
（相反Wiki就算iPad 可以自動或手動去手機版）
有無人知點可以轉做手機版？

4G ram

source?

我用埋套會頂到張mon貼入氣，所以放棄張mon貼，就咁用個套算

想請問下部10.5寫13號送貨，是13收到定開始發貨？

有無人放new ipad 32???

想請問有冇d wifi過file apps推介？？

iPad 2017 32GB LTE + Apple Care 放到幾錢？
試左新 pro 想換機

打爆10.5要成8千幾，佢係好過iPad 5好多不過唔係double
同一舊錢可以買兩部我寧願要兩部

想入坑試下, 巴打係唔係決定放機?? IOS 咩VERSION?? 我想JB

考慮緊，不過我果部已經最新 version 唔可以 JB

目你老母閪，測埋係4GB都話2.5仲要無source

目到佢目測呢句真係屌都廢事

wwdc 用ipad 玩果隻打仗game 叫咩名?
可以down未?

IT精英你識乜

衣家iDevice既底板要用顯微鏡+轉spectrum先睇到晒焊左d咩，而RAM係響粒ARM chip入面，目測神技真係想見識吓

用屎眼目測？點目測啊睇過？

原來真係痴Q左線

同問

想trade 走iPad 2017 wifi black 128G , 有冇人接?

同問
大家有冇套或者貼推介？
最好淘寶平平地啦

之前telegram 過巴打
如果銀色就幫你收左了

推 出左新pro 冇人理nee ipad

呢度應該有好多買左iPad 2017嘅巴打想換iPad Pro

我繼續想買

唔想買
買ipad 2017既目的都係因為平姐
出左新都咩興趣
夠我上網睇youtube就夠

係咪有人放？ 大約幾錢？

我反而掉轉，買iPad5時都知道就出新pro，不過都買先因為兩三千蚊，可以做孝子俾老母用之後先敗一筆勁

new ipad 2千幾
pro 5千
定位完全唔同la

如果真係想要pro, 賣左new 都唔係蝕好多姐

same

屋企又買左部ipad mini4
用落好似順手過新ipad

A8 vs A9 真

spec 就實輸
手感問題掛

我就岩岩出new iPad
心諗上下連登
唔駛咁勁
加上價錢差成倍
我用兩年再換到時既 new ipad
機能都勁過今年既 pro

咪又係用唔到Apple pen

iPad Pro 個精粹係支筆

大家用支筆做咩多?

買左2017 ipad 再買多部pro 未買筆 支筆好貴

procreate, notability

其實唔畫野 真係唔知要支筆黎做咩

你仲expect d咩，筆就係筆，佢只係一支digital筆
唔係art撚都可以用黎takes notes，手寫中文，寫math/sci notation，markup PDF，畫diagram等等

估唔到mini 2仲值1150，即trade入左32 wifi，個mon大左睇pdf方便好多，不過拎上手係有啲重

依家仲有無,想出

其實如果都係拎黎上下網，睇下youtube煲下劇
係咪new ipad都夠用

緊係a9仲夠力行11

因為我見又出左10.5，但係又要5,6k
所以1516唔知買邊部好

唔用筆/keyboard
多數揀new ipad 啦

邊度trade

胃信，不過我屋企用多，無花無崩先無扣錢。
假如你有崩花就要有心理準備俾佢哋扣

又花又爆角mon😑

ipad3拎唔拎去trade好

同你一樣情況

我部用黎做緊duet display, 遲d得閒JB做模擬器專用機

有冇人淘過smartcover

我部ipad with retina display (姐係4) 用左4年都無問題 不過得16G 唔夠用 同埋開始有d慢

諗緊襯佢仲值5舊水trade 部2017 new ipad

不過我想知其實個display quality, ipad4 同呢家新個部ipad 有無分別

ios9 jb有咩玩

new ipad (非pro)
都唔知升唔升11好

睇定d先 宜家都係beta version

到正式版應該a9順。咁多新功能緊係升

beta 2已經順左好多

想由9.7換10.5/12.9
想問你地換完有冇話覺得變化好大？同埋抵唔抵換

想問藍芽KEYBOARD 用唔用到KAIBOARD 打字

多數唔得
望遠話唔十卜外置鍵盤

9同12 好大，係用法上好大，睇你係咪要咁大個Moon

9同10就睇你需唔需要個Keyboard同筆，畢境都差成倍價錢

想問下如果想買部ipad黎睇notes溫書
應該買2017 ipad定iPad mini 4好
128GB教育價差三百左右
Mini細d拎出街好似方便d
但粒cpu又廢d

2017啦 mini真係好耐了

温書都係print notes專心d 好

本身都係print notes
但有時mark低d野想出街搭車睇真係好唔方便
D書又厚又多
用6仔太細睇得好辛苦
Mark野又唔方便
所以先想出部ipad

豐澤 iPad Air 2 清貨減價，唔知仲有無貨
32GB $18xx
128GB $22xx
其他 iPad都有折

用緊iPad air 1
無筆好難mark note
見人用iPad 9.7/surface Pro mark得好輕鬆

巴打邊間，附近2間都無

琴
琴日買左部32 $1852 抵到爆
今日打去同一間問話無哂

行又三間都冇 最後入左the new iPad

其實air2效能係唔係同new ipad差唔多

128GB 仲有邊間有啊

單核差D，多核差唔多

收iPad 5 128GB黑

Wi-Fi, 4G都可以

由10%電開始叉到去100% 要成5個鐘 正唔正常

正常

低於30 傷電 隨時叉最好

入手左32gb俾媽咪，佢用得好開心

我都買左部2017 ipad睇notes 有時split view咁睇都唔錯
一定好過mini，mini太細了~
jot notes嘅話唔一定要apple pencil 嘅 我淘左支筆返嚟 用落都ok

支筆求link

有咩new ipad推介?
唔想要硬膠殼😣😣

突然咁平 都唔知係唔係次貨

[quote]有咩new ipad推介?
唔想要硬膠殼😣😣

[/quote有咩new ipad case推介?
唔想要硬膠殼😣😣

買new ipad有無邊到有優惠?

好似愈少電差愈好喎？

Taobao買 30蚊包玻璃貼

google search ok

有人放the new ipad 32gb wifi??
pm me thx

求link
買左goodnotes，mark notes一流
但用啲cheap cheap膠頭筆，加埋寫字delay，感覺唔好

想問巴絲可唔可以用教育價係士多買機?
定一定要AOS?
AOS發現有壞/崩都唔可以換機?

可以store買
我都係咁

雖然話個app唔準 但有無咁快扣左1%

你又知唔準 買左幾耐

仲係100%

買左防藍光個隻，個畫面黃黃地咁

有無套同筆推介

請問各位巴打

用google drive 離線下載咗好多MP4 movie落黎睇，依家搞到幾十GB留咗係Google drive 既apps的「文件與資料」入面

請問我點可以清除咗呢十幾GB既暫存

Delete google drive 再裝過

有冇第二個方法？

Reset 部iPhone

可以store
我嗰時都係show學生證同佢講

係咁㗎喇
iOS 冇得cache
惟有靠del app嚟解決

去衛訊trade左
ipad mini 2 1150-300
貼mon貼條友亂尻黎 早知慳返40

呢下去到今時今日都唔解決

其實都係打機，睇片睇漫畫，大MON睇下AV咁，應該唔洗買PRO啦？

iPad 2017 痴撚線核電

美國best buy ipad pro 9.7賣緊349
唔知買唔買到
買到既仲抵屌過ipad 2017

32GB Wifi?

係

巴打
請問點訂?349好有興趣

唔係好清楚
聽講best buy會唔送貨去轉運倉

有冇人知ipad wifi版有冇全球保?

7月中係us買左ipad pro 9.7 128gb $499
依家仲平左？
但係返到hk個mon有條線，屈下部野又會無左
知唔知咩事？同埋hk係未會無保養？

岩岩1點完左promotion
我今日打過去apple佢話要睇下部機壞咩先決定保唔保

咁我應該見有線就屈下去定去整好
如果唔保就應該出去整，出去整又1千幾百
定係賣左再買過定賣左用返air2
本身用緊air2，想趁未賣部air2做決定
好難決定

拎去試下睇下apple幫唔幫你整唔得咩？

咁如果我拎到去部機無事，
佢會唔會照我個問題幫我check？
因為唔知幾時先有條線

應該可以

有冇學生巴打買左用緊
你地試用左幾個月 想問下你地用埋藍芽鍵盤嘅話，平時上堂／間中打下文 夠唔夠用

我唔用筆，所以唔會諗pro

我覺得番學好少可真係用到notebook，所以想慳啲買部平板頂下當，assignment主要都係屋企用電腦打多

但係有時上堂／分組完成啲小task或者同組員search野果陣得電話又有少少唔方便，notebook淨係用黎search野又好浪費 平時又唔會拎notebook出街用 所以想用ipad頂下 有冇巴打買左黎番學用 覺得點樣？

另外applecare又多唔多巴打買？我跟大學優惠買嘅話就500，但係巴打們話ipad唔易壞，加長果一年係咪通常都冇咩用

尼緊日日要坐兩小時港鐵 想買部ipad 通勤用
2017 Ipad 會唔會太重？ 見HKu notebook scheme 2388一部 有d心動

iPad pro 9.7 32wifi 而家蘇寧網店賣緊3088
128好似40xx

咁撚抵

係，岩岩忍唔到手入左部

32gb 抵玩既 係唔夠位姐
128gb 就太貴

見到有ipad pro 12 半價 抵到 可惜太遲睇到

ios10.3.3 up唔up好

ipad 2017最on9就係原本air2個mon係全貼合
居然退步到用返舊架構

依家買邊到最平

1.大學ownership
2.恒生卡去豐澤買（應該係）

我舊mini 2升上去又唔覺個mon好差
根本係俾舊ipad用家升級, 本身用air 2個D應該升去用pro

恒生卡有咩優惠 ???

有無邊款保護套好用可以介紹吓？iPad pro 10.5裸跑中

大學個個搞到我想放2017分期比10.5

好正，我都想入10.5

唔知有無人收2017

應該有吧 btw 我都寧願要4gb ram Ipad

你又係買完後悔？

仲用緊Ipad 2, 諗緊入手Ipad Pro 12.9

唔會後悔 諗下一部10.5貴2017一倍就覺得好抵買 唔去玩10.5個mon冇咩問題

10.5 大學咩價位

5268 wifi 256gb
4528 wifi 64gb

好怕呢幾個月出新ipad

點解，你以為年尾會update?

一定唔會。出左一年都無

有半價咩？我見suning仲賣緊2016年版本ipad pro 12"

想入手部2017 iPad pro....但suning都無賣

佢支筆真係好貴

無錯，但pro唔買筆根本就浪費左蠃部機，不如買普通ipad

睇完大學個價想放鬼走2017買10.5

支筆買左成年幾 用得幾次

我覺得睇你需要je 不過你想放就快啦。。。。。ipad 2017一定無ipad pro咁保值

唔繪圖唔修相真係無咩用

所以用得幾次
平時都懶得拎出來

係真唔係呀
我買架啦

新帖留名

有恒生卡,又有大學優惠
如果分期邊邊平?
大學買APPLY CARE都平兩舊幾正

諗住買10.5 連筆, 係決定唔到WIFI定4G版
如果講保值邊個版本保值啲?

幾年前ipad 3出左半年即出ipad 4

果次係2011年出ipad2 用a5
隔一年出部ipad3 用a5x 粒cpu無咩點升級
今次10.5對返上一代a9x算升級了

見IOS11好似好正咁，想TRADE走部SONY Z4 TABLET換IPAD 2017，但係又無人要

想出部32gb2017ipad翻學用
有冇keyboard 推薦

想買新ipad但平得兩舊 大專優惠

賣幾銀

之前開2000冇人問
可能同冇保養又冇盒有關掛
因為都買咗兩年，升唔到上an8.0先想放

巴打我都考慮緊。你係邊度放機同幾錢

放幾錢 想入手new ipad

我個部128灰加care

以前係學校職員show職員證就有得平
呢家仲有無呢枝歌仔唱？
係咪一軟要大專先得？中小學唔得？

巴打放幾錢
本身想買32

知唔知邊到有呢啲case 賣

你預幾多，我自己無頭緒

推

香港邊到有呢款case 賣

琴日入咗手

上唔上IOS11好 ???

點都要上
係爭在依家上beta定係下個月上正式版
依家個Beta都夠成熟上得過

大專優惠平300到
冇野送

去凶宅/suning嗰d會唔會仲抵

有冇keyboard case介紹

幾gb?

留名

128gb

有冇人用緊iPad pro 10.5上堂睇notes 或者睇公司文件（主要pdf檔）？夠唔夠用？
其實做野都係偏向window 機，但實在太貴 i 5 256GB SSD 已經過硬7k

利申：未用過iPad ，但聽人講ios 11有好多改進

琴日係大學拎到部機
用ax-cpu check粒cpu number係j71tAP
上網搵唔到資料
唔知係samsung定tsmc

想收部二手ipad mini
依家二手係咪都係買mini 4 穩陣？點解apple 賣就得128gb，出面二手放就16gb 64gb 都有？

講真, 上咗iOS 11你唔好當佢係notebook咁用

仲諗緊2017應唔應該換10.5

換左先啦

講講下我都想換

唔知2017 灰128gb收緊幾多

我又係128灰

但我換完又用唔著咁多功能
驚換嚟哂錢

a10x，靚mon，支筆

係咪有巴打想上10.5
想收部2手2017ipad128gb
大概幾錢？

上嘅話要加多3000

我自己都唔知2017放幾多
加多3000玩3年我又接受到嘅

巴打求救，部野買左幾日，啱啱都仲聽到訊息聲，諗住開機果陣開極都開唔到，今朝叉滿電冇用過

如果仲放到2000幾我接受到

我個部128買番黎都3300加埋care實有2000幾

想問下ipad air2 64gb wifi版
賣1600正唔正常？
部野無壞無花仲幾好用
見得咁少錢唔捨得賣

Wilson 收機好似2字頭？

amazon買左Logitech fabric skin keyboard folio for iPad air
位完全fit, 電用左三個月仲未洗再差
埋單300蚊港紙

Ownership 先二千二或三百全新

128喎

128 3字頭呀朋友

我ipad air2 64gb LTE賣咗2800喎

Sorry 以為係32gb tim

巴打係邊放？

就咁有得收
定係要買機先收？

大學promote . -$200

買部最平ipad 幾抵玩

兩千三係幾抵玩
但係2017 ipad好似冇保養
其他款都有一年保

點會冇

自己睇Warranty果格
2017

pro

mini

Apple 話有就得啦

City 無囉 屌佢

想問下有咩app可以加字幕睇戲?
airdrop左啲folder去iPad 連係gallery都見唔到......
vlc唔係幾識用, 一定要經電腦入?

另外想問下mac all files 點先可以according to types, 之後入面每types再跟翻最後開啟日期?
之前一直都得 唔知係咪裝左Google drive就一定係每types入面跟名

一啟動就開始計保養

除非個網入面部 ipad 2017 賣緊2手囉
唔係點可能無保養

見到教育價好吸引
好想賣左佢換pro 10.5

1700收

有冇人用開iPad睇書？iPad 2017定Kindle好？iPad轉做黑白分别大唔大？

兩個都有，kindle 不二之選

轉

大學優惠有無new ipad?

中大學生walk in買iPad 2017係咪$2328？

尋日買左

得 但我上網買都係一樣價

教職員有無優惠？
The new iPad 2017幾多ram?

應該有，2gb

想入手32gb 2017 ipad 等唔等埋發佈會好
ff下到時出mini5 即刻狗衝

琴日trade左部iPad air 轉2017 再加學生價，再玩3年。

利害

有多少少錢真係BUY ipad pro好D

smooth到返唔到轉頭

而家唔知BUY邊部比老媽好

有咩app用黎喺pdf上面drop notes好用

我都要

airdrop

pdf notes

Pdf expert

GoodNotes

用唔用到ipad air2既套？

我有個朋友做小學老師 佢陪我直接去士多show staff card就減180？

佢有冇其他學生證/教職員證

要咩類型嘅學生證或教職員證？

大專院校

咁無啦 佢小學老師

但夜晚好似有讀part time 課程

上網買唔check嫁喎

聽日買2017ipad 32gb有咩要注意

帶定卡

請問NPlayer 同Nplayer plus，有乜唔同？

iOS 11用成點？

有少少bug
有時會有一兩下lag咁
電唔倒水
Drag and paste split screen 依d 幾方便

大家部iPad 有咩用

睇漫畫睇樂譜睇書上下網睇下youtube咁

買ipad pro 10定12好？

今日去左apple store睇… 12吋真係勁吸引
但後來回想返實用性… 確實不及10吋

有冇人知？

如果我無理解錯，nPlayer Plus 有附有杜比音頻(ac3)編解碼器和杜比音效。
nPlayer 就無, 但會用iOS內置的杜比音頻(ac3)編解碼器，不過要iOS 9.3或以上。也不會有杜比音效，但都會播到

仲用緊the new iPad (第3代）

認真想問,
有無人有ipad air2 + new ipad?
我想問一問,個case係咪唔會岩用?

Thx

想收二手

有部16gb cellular ver ipad air 換ipad 2017 定 ipad pro10.5 好

感謝大佬

ipad air 仲放到幾多

ipad 2017係咪可以免費用 MS office

原本買黎諗住翻學睇notes, 但發覺好似用紙print notes上堂會專心啲，而且jot notes都方便實在啲，諗緊賣唔賣左佢好

10吋以下

屌 明明我上網都見到係咁 但係行過幾間鋪 d sales都話唔知/唔係